拍拖有感

確認關係，開始拍拖近一個月。
頭兩星期見過兩次，包括其中一次係情人節。
但佢上星期病左，之後兩星期要考試，所以暫時未知幾時可以見。

心裡面有啲感覺係點解一開始拍拖唔係好想見咩？但佢反應咁冷淡。
拍拖同未確認關係前後其實有咩分別呢，依家冇得見，但又係情侶關係。係咪太有期待所致⋯
又冇得見，WhatsApp 又少傾左

係咪缺少安全感，應該點搵，雖然好鍾意做運動，但始終有空閒時間就會諗⋯

你點確認關係
表白定問

表白，問埋做唔做女朋友，手都拖左

Lm

一日有幾多個message?

我就冇問驚怪
個日拖完之後 次次都拖攬
我都叫做第一次拍拖
冇乜安全感

其實傾左半年WhatsApp先開始，開頭傾嘅時候可以傾一兩個鐘，但拍拖後可能一日先10個內，感覺少左份熱情

見太少，我覺得一星期見三次係基本，但男朋友顯然覺得一星期見一次就夠 呢啲要溝通

習慣咗係因為對方係咁嘅性格嘅人？
其實佢都真係鍾意你？

照理呢個情況可以點溝通呢

我都想見多啲
但真係諗唔到出黎除左食飯有咩做
想搵地方靜靜地傾下計都冇

搵吓啲公園或者海旁坐下

其實係咪已經出現真實性格呢，就算係叫做熱戀期，定係唔係咁鍾意呢。

雖然迫唔黎，但都想理清自己個想法

話就話拍拖，但又冇好拍拖感覺

She’s just not that into you.

我都係一個星期見一次就夠

情人節嗰晚仲好地地， 諗住再約佢上星期又話病咗， 之後兩星期又話要考試溫書

may I ask for your opinion ?

thanks

我直接講我想見你見多啲，想你搵多啲我，咁我男朋友都好識做真係關心多左既

同埋我成日問佢掛唔掛住我，比佢知道我掛住佢

竟然唔會掛住佢掛到仆街咩？

呢排先開始既朋友
有無覺得俾個疫情影響到你地既發展？
明明啱啱開始應該成日見 了解對方多啲
但係而家又周圍都唔去得 見少左

傾咩多啊 得十個有啲少

我覺得佢開始淡有咩理由得10個msg咁少

又冇 我係好怕太依賴佢 萬一分手會好傷 我有啲病態

咩都傾架，但依家佢覆得冇咁密，同埋少晒啲emoji，唔知係咪諗多左呢，從回覆中感覺少左熱情同sweet。

岩岩叫確認都未夠一個月…
唔知關唔關我講過話想見呢，佢覺得我有需求感，對我就冇左神秘感?

一個月都末夠就咁。。。你有無懷疑佢中意第二個或者唔夠愛你？

唔係病態啦，本來唔好過份依賴先係健康嘅關係

嗰陣拍咗一年已經變成一個星期見一次，對方有時仲懶出嚟 好多情侶都係一星期見一兩次㗎咋

唔多唔少一定有諗啦，知唔好諗咁多，盡力啦

不如你問清楚佢想點？咁樣落去都唔係路

依家只知唔好諗咁多，唔好咁急先
兩星期後再睇下相處情況啦

問只係迫人畀答案

如果我們不懂得在相處中領導話題和情調氣氛，只是互相對答的話，很快沒有下文。

我一個月先見一兩次

你接受到?
冇見既時間如果真係好獨立，一個月見一兩次既算唔算拍拖?
雖然知道要尊重對方意願，但見咁少真係得?

最多2次
3次好chur

熱戀期就無問題
之後一定淡 淡仲見3日 就係受罪
仲要專登抽3日出黎見

最慘既係
女方就會覺得以前唔係咁 會失望
男方心諗：俾我抖下啦

好快玩完

但我 case黎講男女調番轉⋯

咁比男朋友留係屋企同朋友打下機 唔好chur佢 佢會唔會更加愛我？ 又或者會唔會諗起係時候抽下時間陪女朋友？

唔明 可以講多啲？

有足夠自由 佢又可以約下朋友
咁佢見有時間咪搵你囉
佢開心佢舒服 自然覺得你性格好
死chur爛chur
好似老奉叫你返工返學要準時 你都反感啦

我情況差唔多，對方唔肯見有咩辦法😩
聖誕、元旦、情人節全部冇過過
只可以揀分手同忍
暫時仲忍緊

正日唔見，但前後有冇慶祝番?
佢唔鍾意慶祝?

佢忙，好忙。

如果忙，好忙就只能尊重佢對工作既投入。
有冇嘗試溝通過你既想法 ?

點忙都要食飯，唔想見你或者同第2個食先係真

都係 佢本身都係唔鍾意出街果種人 我唔約佢佢都係留係屋企多 但可以打機打到成日msg都無個 係咪都係好正常？

其實宜家只係睇我可以忍幾耐
感情係要雙方維繫
一句忙就叫對方體諒，又唔付出，呢個感覺真係慘過吃屎。

真咩 一星期都係見一次 咁你點了解到佢既為人係點

拍得拖 有咩問題就攤出黎傾
傾得掂磨合到就開開心心
傾唔掂價值觀唔同就byebye
感情嘅野永遠都係咁
兩個人相處
係你兩個人先解決到嘅事
收收埋埋冇意思
有心維繫一段感情就要互相配合同交流
加油

唔係 連msg都無證明佢唔需要拍拖 佢完全唔重視
朋友傾計都會應啦

你如果俾佢拖 俾佢攬 俾佢啪埋
越得手就越覺得你阻碇

應該慢慢了解先再拍拖 再深入咁完全知道佢為人

不如同我講佢有乜吸引你 咁大個森林揀佢做你唯一男朋友/女朋友
你乜都唔知 就同人拍拖？

講得好
表達係最緊要
你唔講 件事唔會解決
你講左 解決唔到就係唔夾 無計
但你唔講唔解決 只會拖到情況變差

心思細密，溫柔，處事謹慎，比同齡人成熟，最重要係佢好錫我，雖然佢成日諗好多

可能我講得唔好，講緊生活上既磨合

開頭會掛住
而家我都懶得見 住得太遠
見少d 分手都冇咁痛

生活上磨合出街唔會知得太清楚

好多人一齊咗好多年都冇嘢，一同居就出問題，好多要住埋一齊/24小時對住先知，呢啲係貴精不貴多

想知生活磨唔磨合到，去次旅行就最啱，有交嗌嘅地方，多數係以後最多磨擦嘅位

巴打講到咁...我搵佢佢都會覆嘅只不過唔會主動搵姐
同埋佢都會搵下我打機 唔好嚇我

可以去睇下套電影
大概係 如果一個人係中意你 無論點佢都會搵你 咩忙咩攰咩唔記得都係藉口 事實係s/he’s just not that into you (戲名)

拍左3個月，呢排冇10句唉

一兩句解釋唔到，我得閒開po傾下

你拍拖都係為左扑野，不如去叫雞實際d

發覺好多人都係咁

初戀?

發現原來唔係得我一個咁 我同我男朋友近排冇乜見又冇乜點傾
其實我好掛住佢 本身成日都會見 但肺炎開始就少見左
同埋我唔知點解佢可以瞓到咁耐 佢係可以瞓足一日 打電話佢唔會醒 好想佢陪下我
希望下個月佢生日會見到

24歲第一次拍拖都係無乜安全感感覺女朋友都係唔多上心可能其實係我太上心同埋一齊左個幾月我都無出現過係佢任何social media 佢話就話不嬲都唔習慣咁公開但比我感覺係佢唔想比人知同埋我覺得我好唔瞭解佢因為佢好少同我分享啲好私人既野

痴線點忍到 我會好掛住佢

情況大致一樣
一齊左兩個月左右
最後係佢講分手

有挽留 不過問心都知咁落去冇結果
大家咁樣其實幾大出入
加上佢真係忙到冇時間(真忙)

希望樓主你地捱得過，冇事.

最緊要唔好逼佢. 如果你真係想繼續.
唔係你未爆佢先爆，就未必有機會抆返.

啲男人係一打機就唔會覆msg

我明，但長期都會江郎才盡

好慘same here 不過我會諗呢排大家都係留係屋企同一個routine所以無咩野share都係正常？ 希望到時武肺無咁嚴重你地可以一齊過個開心嘅生日

係呀 真係好癲 不過都係打機又發唔落佢脾氣 所以都係搵下自己野做算

可能一齊左先發現自己唔係咁中意你 當初應承你都你一時衝動 或嗰刻想有人錫先咁樣 而家發現自己熱情冷卻 又唔好意思分手 就少左見你同覆你

那是因為太套路了

希望可以快啲見到佢

我灰到一個點
就嚟崩潰..

有時唔想諗就係咁覆架啦

被分手了 💔

樓豬隔左一日就分手呀

係⋯死因不明

打過去諗住了解下都冇聽到，今晚再試下

算啦 有時係咁死得不明不白 其實佢可能冇愛過你
只係想試下 唔得 就直接講分手

佢出現左係你social media到未？

Yes我有問過佢佢覺得無必要post其實我都係想要啲安全感姐

咁調轉要多謝佢喎，唔好令大家都浪費時間

帽事既 做多啲運動 分散下注意力 日子好快過

但我明都一定好傷心

有d問題wor，同條仔拍左5年，message都唔會少過100同你男朋友傾下呢個問題啦

雙方加埋定單邊計先

淨一個Emoji果d唔係都計下話..

哈哈，依家冇得傾啦

少少啦，始終正式開始左只係幾星期

肯都唔好諗咁多住

原來咁多人一個月都冇。。

但只會造成另一方啞忍
想見但又要俾自由佢唔敢講
有時間真係會想搵咩？

唔願意都見左二日
唔係要逼埋第三日啊？

1星期7日
即係隔日就要見一次咁密喎